害怕警暴 返法國醫嚴重抑鬱症 麥凱程：香港少咗自由好灰

港男出身的麥凱程（Alex）多月前忽然「失蹤」，有指因去年尾參加反修例遊行被捕，最終被無綫out走。但原來Alex是因去年社運及警暴，令他患上嚴重抑鬱症，他擔心出街被警截查，惶恐度日。返回老家法國的Alex仍未康復，但不忘祝福港人不久將來，可以再次大啖呼吸自由空氣。

who?

人地法國人都拋個身出黎
又上過前線比人拉

第一個回覆竟然係咁撚低質嘅who
唔係respect

支持手足
有出力就夠

好多香港人都係咁不過唔係個個都知要去醫 甚至唔知自己已經有情緒問題

支持

你老豆呀
仆街仔

應該好多香港人都有

依家我自己經過某一個商場, 都會諗返起當日個畫面

離開cctvb好事黎

加油,,手足

過百名手足明日提堂

加油 一定會捱得過

原來你都唔識
睇嚟真係無人識

支持手足

加油 💪

唔好返嚟住喇，隨時被通緝

唉

法國仔

祝早日康復

唉 有得走好走啦
留係呢啲鬼地方做乜